「只要黑人嘅手上有槍」下一句係咩

如題，唔記得咗下一句係咩，google唔到

無人可以逼佢地戒毒

Thx

白色太陽槍

獸人永不為奴

一定有人會受傷

香港唔使旨意信中央

Black lives matter

ready to workwork work

For the horde!!!

Okie dokie